民政署想搞鳩王進洋

民政事務總署回應有關離島區議員王進洋的投訴
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
民政事務總署（民政總署）近日收到大量電郵和信件，投訴離島區議員王進洋公開表示拒絕接受所有「支持23條立法」的市民的求助。

民政總署發言人今日（三月二十四日）表示：「區議員就市民對個別事宜的立場而作出歧視性的對待，只會分化社會，與建設社區、促進不同人士參與社區事務的精神相違背。有關行為亦涉嫌違反《區議員及區議會轄下委員會成員操守指引》，民政總署已發信予相關議員，提醒他作為區議員應遵守上述指引，並注意自己的言行，以免引起社會矛盾和衝突，影響地區和諧。」

民政總署亦提醒王進洋議員《有關香港特別行政區區議會議員酬金、津貼和開支償還款額安排的指引》（《酬津指引》）內的指導原則，即區議員使用公帑時，須遵守公開、公平和問責的原則。王進洋議員的有關言行可能未能合乎《酬津指引》內的指導原則。

此外，民政總署亦已轉介相關投訴予離島區議會主席跟進，並希望離島區議會能秉公處理，確保議員的言行不會危及或損害其個人誠信、公正、客觀判斷力或履行職務的能力，令區議會的信譽受損。

完
2020年3月24日（星期二）
香港時間21時16分

麻煩之後立法會果D 議員唔好玩呢D 口舌之爭玩到比人DQ
區議員就冇所謂

想唔出糧？

點睇

佢最多咪只係搞到離島區~

如果唔係離島區議會都仲好啲

唯一一個搞到嘅地區

如果要動議譴責要4分之3先過到，即係14個，但建制得11個。

其實民主派係咪可以瘋狂譴責班少數派

動議譴責係咪就會炒左佢?

已訓斥

應該冇得炒 民選議員

唔會

咁都好d

黑警夠拒絕協助我地納稅人又點計？

所以要光復香港

咁改口只招待支持23 條市民

不痛不癢
氓症一段廢話

咁根本唔駛驚

唔好咁硬頸啦，點解唔將廿三條拉埋納粹法西斯相提並論呢……